真係好鐘意去韓國買衫+剪頭髮, 我愛走韓風!!!

弦大既Salon平靚正,
東大門好多平衫買,
韓系Style簡單又靚

好型

弦大啲club仲撚正